我2016年註冊，點解呢幾日突然加左P比我？

不嬲用開都無P, 今日login突然見到變左P

睇站務台話無90日就變P,係咩意思？要連續上線90日先可以甩P?

我去完旅行一個星期無上線，返來就變P

呢度叫p登...
唉
上得超多變毒撚
先可以真正變連登仔

幾型丫

新買acc無上過線90日會變做p牌 你最少連續登日90日先會無p牌 不過唔排除會再改

咁耐唔上 姐係連登唔係生活一部分加p好正常

我睇自己個帳戶資料係75日，代表我再連續上線多15日就可以甩P?

p唔p真係咁重要咩？咪又係睇你講咩

話晒我都玩左討論區十幾年，到目前為止仲係香討VIP會員。

睇下自己有冇p先

證明你參與度不足

Testing

點解既點解既

過去90日要連續登入先無p牌

Test

係咪封左頂

對部份人來講
好重要

我無野講

P牌又有咩所謂喎

P牌仔

5毛就會有P
P for Pig

咁你過返去香討果邊玩VIP

721

testing

910日的我

911

test

係型既

Check 下有冇p先

check

904日甩10個p都重得

多謝樓主提醒
宜家先知

老年P牌仔

你on9

So?洗唔洗wts通知你

咩叫無上線？

而加五毛會自動出P

我都P左哈哈
正！

睇上線日數

睇下有冇p先

覺得你技術差 要補鐘

test?

-0-

上左改進課程未呀

P牌

P牌幾型啊

我上線937日

有好多人想要都冇，珍惜下啦

無login咪無囉，我夠係16年註冊
屌原來上得17日

咁耐冇上連登即係可以唔記得連登點上喇 加P 正常

P唔P咁重要

睇下先

咁少就收返埋啦

日鳩日都上

TEST

所謂90日點計？註冊日期起計上足90就得？定係要連續90日上線先斷P? 咁斷左P之後如果我再上線88日，之後有一日無上，又變返P?

同埋上線睇野無出post計唔計？

嘩咁撚勁頒返個獎比你癡係額頭先得啦

可惜攞左VIP之後香討就開始變質

停此再推
就此完結
多謝各位合作

so?

941

陰公..數字細過我都有P

躝返去香討啦

返去香討啦!! 呢到全部都係愛國人士
唔歡迎你呢D革命分子

899
原來自己咁毒

點解既

香討變質前係唔錯，變質後無上啦

厲害

我話自己係香討VIP唔代表我藍，只係代表我老

Check

歡迎加入百佳之友會

我得614日都冇喎

#33091 試下有冇P先

4萬都p
好慘

唔知有冇過千毒撚

開服到依家？

888日

不活躍用戶

而家最多喺過900不過無1000

他

系統detecte到你係五毛

唔知我有無P呢

笑咗

P仔

電話長期login
但有幾日無開apps都甩P
可能樓主有分身

開咗先九百幾日點有一千

testing P

差唔多日日上

但係我冇連續登入90日wor😂我邊有咁毒快啲比返個P牌我

測個試先

真毒

仆街我都有

原來冇

輕毒

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

封左頂

試下係咪p先

p就p囉！有乜問題 !

如果你2016到面而家都冇上到90日抵比P啦

你唔上線

我都變左p 屌

少年你太年輕了

香討

怕咩呀

P有乜撚所謂

點解我沒

你去左黑洞世界咩？

睇來哩個就係你拎p牌嘅原因

香討 VIP

P了又如何

要重考

😂😂

原來係鄉土班暴徒

我有冇呢

T

想要

測試下有無P 先

屌你老母 淘寶新號

班P牌仔一起底就知咩料
收得價低都好心咪咁撚蠢少少戲都唔做

點解變咗P嘅

應該累計，可以自己睇自己幾多日，
應該一日有上線一秒 都會當一日
因為我睇自己743日，我大約都上咗兩年到 計返差唔多

試下有冇P

睇吓自己有冇P先

。

我是Ｐ牌即是中毒未深啦

你好P牌仔

P

我都想要

好陰公，加我P

睇下自己有冇p

有無P有乜所謂
P又唔代表乜嘢

好耐冇過留言
test

笑死 買ac就買ac啦

雖然我都變左P不過幾好丫。

有型

Checking

🙀🙀🙀

睇下自己有無P先

認真,有冇人同我一樣想永續p牌?

也test

個個都唔係日日上

testing for P

點解個email而家睇得返既

得八佰幾日都衝出黎柒

點撚解我900日都冇

潛伏咁耐, 要上水了

毒力無邊 在雨佩服

無所謂啦 btw testing

我想要多P

push

證明你一直冇上開

Testing仔

？

721 721

你要課金升級上Lihkg+先有得甩P

我an撚都890
你iPhone早個an機有得註冊都係850

噢

試咪

你真係好煩 不如你番去香討啦

試下先

sad

不經不覺上咗連登快一年了

on9 仔

係咪要重考

得啦 少上連登就係有正常社交生活啦
成日上嗰啲係死毒撚現實失敗者
戇鳩仔

我應該有P

樓主小心甩唔到P

Spotted

真

peace

11月25 係咪連登第一日開
我自己都唔記得
因為見上面好多巴打都係同一日

測試下先

留言測試

返屋企食屎啦 p牌仔

我地蓮燈愛國愛黨，應該唔啱你呢d 香討反共嘅人上

行得正企得正怕乜春p牌

係計 login 唔係計出 post 架?
對一般唔多開聲既毒撚黎講, 其實唔難呀 ?

唔知我有無呢

渣咖

自爆係買返黎？
Block

lmao

係 仲記得嗰日用電話整咗半日個確認電郵都出啲亂碼俾我
用電腦先成功確認到電郵開到account